發夢前設定Scheduled Message翻屋企安全後Delete

發夢前設定Scheduled Message翻屋企安全後Delete

整定個schedule message 俾熟人，同埋自己友既群
入邊有你全名身分證，仲有屋企人既資料

有咩事過左十二個鐘就會自動send出去，無事翻到安全既地方就 del 左佢，

順手再set 多個幾日之後既 scheduled message (內容可以一樣)

唔好令自己消失得不明不白！

721 811 831

推

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

pish

消防兩次點算的傷者數目不同，到場後初步點算為 10 人，最終 7 人送院

位置四：22 : 57 太子站底層月台 往中環車廂內
急救期間，列車突然一搖、開出，時為 23 : 03分。

位置七：23 : 00 太子站底層月台 往中環第 5 卡至車尾
3 分鐘後，往中環列車開出；再過 2、3 分鐘往調景嶺列車亦開出，同時警方開始驅趕月台上所有記者。

23:03 match 23:00+3mins
所以係有可能有人見到，係22:57 - 23:03 之間，共6分鐘

位置六：23 : 07 太子站底層月台 往中環車頭對出
他記得被捕者一排排地蹲下，堆了至少三排、近 60 人；然後左方有一位昏迷不醒的黑衣男子，驟眼看沒有血，不知如何弄成這樣。有一個軍綠色 T 恤的男子則被打得頭破血流，還有一個「肥仔」好像恐慌症發作，一度手腳僵直呼吸困難。 共三人

「你問我覺得有無死人？我不能排除這個可能。」David說，「因為我親眼見過有人不省人事，連同那軍綠色衫的男仔，事後在警署都沒碰過面了。」

剩下的事情，只有警方、港鐵職員、消防救護員及被捕者知道。

【專題】地圖重組 8.31太子站 閉路電視有真相嗎？

立埸新聞為香港人尋求831真相，極重要，請睇！

太子站重要，新屋嶺一樣重要！

Why not both

咁一早send定，同佢單聲12個鐘唔見自己就去搵人，會唔會簡單d

推！前線真係要識保護自己！！